最後jailbreak機會..

升做11.3.1

好耐冇聽過jailbreak

Cydia
Installous
SBSettings
Winterboard

好懷念

咁係因為啲人jailbreak唔到姐，因為真係太難，要睇版本又盛
要多人用先多人開發，先至搵到多啲jailbreak可以做到既嘢，例如之前有人做到ios10開虛擬記憶體(類似電腦用硬碟嚟做ram)，雖然唔係好肯定個效果，但鍵盤即刻出快咗，1gb ram既救星
咁apple平時一定宣傳jailbreak無用啦，你部機竟然可以用多幾年，咪即係收少咗錢
其他用途例如裝破解app，外掛，內購破解哩啲就唔洗多講啦
背景app無限制時間，背景youtube，睇片自動打橫，改control center，進階版adblock，ppsspp行到jit(psp模擬器唔jailbreak會勁lag)，dark mode，grouped notifications，改主題，bt之類都好有用(其實我剩係諗到哩啲，因為少人試好難集思廣益用盡部iphone )

仲有其中一個搞到少咗人jailbreak既因素係ota更新
以前要插電腦先更新到，而家apple日日彈舊嘢出嚟叫你更新，一唔小心就升咗返唔到轉頭
潛在jailbreak用家一次過全部死晒

依加IOS喲功能都好完善

Winterboard

冇錢買YouYube Red唯有jailbreak唔睇佢啲死人廣告

啱啱部7白蘋果
拎返部jb左既6出來用
有quickdo 真係好方便
個fd用x 我話都差唔多咁用啫

見丁睇片自動打橫即刻想J
屌你老尾而家d app 都on99
除左youtube個個都唔撚識打橫播片
禁fullscreen 竟然同我打直咁放大
wtf

2018 年都仲值得Jb

bytafont / activator 已經夠哂理由

問題係而家半完美好撚廢

1黎唔穩定勁易自動respring

2黎重開機又要重新J過太麻煩

之前一路都有jb, 問題係而家好多app 都detect jb, 之前為左玩隻app 入返獄，後悔到而家

電話銀行嘅出現邊個仲敢jailbreak

cydia update 左俾ios11
之前唔係話唔搞咩

jailbreak真係有用
而家jailbreak暫時未出，所以蘋果無鎖到11.3.1
唔記得打升11.3.1教學，依家補返，其實唔肯定自己洗唔洗jailbreak都可以升咗做11.3.1先，keep返個可能性，到想jailbreak嗰陣就唔洗苦等
最簡單既update方法係用電腦itunes手動更新
首先上
喺入面選擇返自己個iphone/ipad/ipod型號，然後下載11.3.1個ipsw檔，因為11.4已經補返個漏洞，所以一定要11.3.1
然後駁部機去電腦，開itunes，等佢連接咗應該會見到有個制寫住檢查更新，按實個shift鍵click檢查更新，就會彈個選擇檔案既窗口出嚟，選返頭先下載咗既ipsw檔就會升到ios11.3.1
如果已經升咗上11.4既話記住backup咗啲sms訊息同埋music app既嘢先，再用上面個方法更新做11.3.1，因為11.4出咗某啲新功能會搞到downgrade之後啲訊息無晒，我見reddit啲人係咁講

Source of jailbreak? 成日都話有jeilbreak

多謝

用ios都係奴隸

而家你用部機？定部機用你？

autodragon

jb唔係可以skip咗ota彈出咩？

一日做唔到cut無號碼來電都唔叫完善

每升一次ios就可以裝少幾個tweaks

依句真最多拎部iPad J算

ios最大優點就係安全.......j完邊個咁包無比人開後門，特別係大陸佬搞既........

iPhone 4時代啲人一買機就JB

撚有咁多後門咩 淨jB+裝大路野肯定無問題

係有人裝埋d 大陸source先出事

講開呢個就嬲，以前用iphone 5s jailbreak過，後尾升番正常，直到依家我換埋7 plus，個ota一直都未work過 好肯定係以前jailbreak時disable左個ota，後尾一直都係咁 有冇巴打識點搞

不過仲係有部份人認為jailbreak就係為咗玩收費app

但係而家都唔洗jb都裝到老翻啦

利申買app

你知唔知點解可以Jailbreak
係因為佢本身有漏洞
你又用咩去保證本身IOS 100%安全呢？
反而多數大bug jb左既IOS比官方更快修服bug

1 ios都抄左唔少以前jb d人會用既野
2 愈來愈麻煩，少左人用，自然又少左人搞
3 最重要，依家有apple pay，（仲有多左好多sensitive data)，大大張信用卡放左入電話，仲打開後門俾人？不了

想問下ios 10.3.2 iphone se 有冇得無腦jb
另有一部jbed ipad mini 2 想做factory reset 點做先會keep番個jb 係到

Quickdo真係正好多
好過粒虛擬制多多

JB依然好普及喎

早兩個禮拜9.3.3 盤古突然白蘋
On9唔知Apple 做左咩手腳
之後被迫用itunes升到11.3.1
估唔到咁啱有得JB個位就係11.3.1
好掛住
Cydia
Swipe keyboard
Appcake
IAPcrack
蘋果你收皮啦

不過點解樓主講到JB就黎絕種咁？

依家已經好少jailbreak係唔洗電腦

哩個網收集晒唔同版本既jailbreak,有幾個都啱10.3.2用
我reset咗之後係再jailbreak多次，唔識點keep

google未出手之前成個reddit啲人都係好慘淡既氣氛，俾佢地影響咗
因為無人搵到漏洞，啲人搵到漏洞apple都會出錢買返，連cydia個作者都話jailbreak就死
btw,錯過哩次可能要等半年

YouTube++ block曬所有廣告，有download
早過正版有加速減速，有畫質較

Control centre 可以on off 囇流動上網，hotspot，low power mode,等等

依家jail左主要用呢兩個。如果有一日原版iOS/app有齊功能就唔再需要jailbreak

1. 應該冇乜可能
2. 依家已經有得on off流動上網，low power mode

仲有冇人記得jailbreakme

上次jb好似係ios7

當年apple store 既display機俾人jb晒

YouTube++好似有辦法side load到

而家cydia都收皮啦
死唔肯更新 重用緊ios2年代嘅code
有人開發咗新野去取代佢

如果我無記錯IOS6定7 有大更新過

不過有咩取代cydia,咩名?

yes JB就係搵到當時IOS幾乎僅餘嘅漏洞黎破解，但唔會增加ios漏洞。如果發現新漏洞而對方有惡意，就J唔JB嘅機都一齊出事
除咗樓上巴打講嘅﹐JB有兩個主要安全問題：
1. 亂裝冇經cydia官方認可嘅tweaks，類似AN機亂裝唔係play store嘅apk，後果自負
2. 裝咗openssh但唔識改密碼

iphone幾時先有 分割畫面雙開程式 實時multitask

以前jb左可以一邊打機一邊睇片

ios4 個時新一個version 既ios back up 已經唔可以用落舊version到

Installer 5
唔知好似beta緊定點

成個app store 咁舊野，肯定又比Apple告到收皮

Agger
本身都少jailbreak，係頭幾次
之後變咗支那開發更加咪搞

我唯一會jailbreak就係carplay用google map/waze

裝外國source就無問題

你講野呀？

本身ip6 8.4死都唔update 但最後插左落屎坑了結左生命 好唔捨得
之後搵左勁耐 先搵到二手舊版ip6s，我發覺舊系統簡直似恐龍時代咁罕有
本身唔lock機 唔Ebanking 所以jb 唔太擔心，因為d tweaks 實在好值得我咁做
好想用返virtual home,tiny bar....不過ios11已大改哂

自動轉珠

6+
iOS9.3.3
jb咗
好擔心將來冇得再jb
由第一代開始玩破解
有時買iPhone仲會特登就返個jb release date
無論點更新個ios
jb咗都有另一番體驗
依家叫我用原裝會超級唔習慣

哇屌ching一模一樣 用慣左自己整既layout完全唔想用翻原裝

x2 Ching
9.3.3 白蘋果被迫升原裝 iOS 11 超唔習慣
好擔心以後無得再JB

ios 12 support咗

6+已經不能support我去試新嘢
M額又已經唔係呢回事
諗起就覺得就來要同jb分手

我唸住一直用到換機，換新ip就可能唔再jb 始終危險

一樣
半完美破解都未有吸引力令我要back up成部機再升ios11再jb再裝返曬d tweak

宜家個control/Notification Center 簡直不堪入目

最好玩的時代應該係ios6-8左右
唉 又回望過去

其實依個年頭真係唔好再jb

部電話現時有咁多重要資料

其實呢就有好多tweaks可以做到防偵測
e.g. Snapchat check到jb就唔比用
但我整到用到之餘可以down相/片

Phantom 之麻

我都用緊6+仔
覺得好夠用
清想試咩新野？

我有個friend keep 住部行iOS 9.0嘅6S 嚟打機用

趁仲有得上11.3.1
應該都會更新
宜家10.2 JB
6S+

無話特別想試d咩
係覺得6+年紀大
行錯一步就返唔到轉頭

jailbreak完電量倒水咁

我6+都升左11.3.1等jb了
始終ios9.3.3太多app裝唔到

之前試過，唔係隻隻app 得

安lowerinstall tweak 咪得

Youtube ++唔洗jb

試過，裝到個app但開唔到，應該有d功能要ios10先用得

蘋果已落閘..
無得升11.3.1喇

垃圾蘋果
早2日轉左11.3.1
apple ipad pro 10.5
準備jb
有無推介必裝app

好彩升左11.3.1 等佢出
btw jb左點先用到payme ?

唔會用到 呢個topic已經係redit討論到爛曬，原因係因為payme用既係A grade既system detection，每次開都會對你system file 而你又唔知佢係對邊個，所以block唔到

至於普通hsbc app可以試下jail protect, liberty, tsprotector8+等等 三個都work

6 仔 最後都留守9.3.3
11 以上 驚lag,
唔係設計比佢用， 驚新系統 唔夠ram 彈app

暫時最抵要求app 係 9.0 以上。。
好少玩game, 用 an 機打機多

原來係咁

咁即係唔jail得 我有部舊機jail左再升級ios無左jb都開唔到，有無得搞

變左白蘋果? 可以試下再restore

唔係 係用電腦升級ios無左jb都開唔到payme
仲detect到

咁應該要回復岀廠設定

應該就快出

部ipad5 留咗係11.3.1 出

想問下jb係咪可以用到d平時down唔到既apps
iOS 9好多apps down唔到

無得用銀行app限制好多

冇記錯有啲tweak做到，不過個app如果要用AR，metal2喱啲複雜功能就應該一定要新版ios

聽講會有得暫時unjail
仲要unjail都detect唔到

11.1.2 可以jb wo 如果你係e個版本就咪升啦

話說好多假jb既news
ios 12 beta 都話有jb 連片都有 係twitter見到

jb 有冇app可以依星期幾 時段咁開do not disturb mode

果粉原來真係傻架

上咗ios11 仲用唔用到quickshoot pro?

Remount for 11.3.1 is complete! Jailbreak will be dropping within a few days

Twitter睇倒

Electra Team

之前11.1.2

本身諗住11.3.1出咗jb先升上去，但原來IphoneX唔可以用futurerestore升上去

，即時用itunes 升左上去，一等等左成個月

11.3.1 jb 就出

JB 後用唔到HSBC 銀行app，不了

其實淨係可以set多個app stone ac已經好值得jb
屌你有時down日本game,要轉ac又要打過晒pw
真係煩到懶得搵新game玩

想問下用唔到意思即係去到邊個階段??

開APP 彈APP?

入到APP 入唔到登入介面?

入到APP 入到登入介面 登入完唔用得?

(jb左, 有方法用到Payme, 用到恆生, 中銀, 開到HSBC, 去到登入介面)

我無HSBC ACCOUNT所以試唔到

求教

Jailbroken

cydia 裝Liberty Lite 可以bypass JB detection.

iOS12可以

Activator可以設定

我ipad 2017裝過唔得
正式版同Lite版都係一樣

下載flex 有好多免偵測越獄

有啊 我而家payme搵到有tweak bypass
但DBS HK, BOCHK仲未搵到方法過到

自己改

有無教學?

下載flex先

岩岩登記左dbs omni 原本用佢另一個app
而家得左 thx
bochk個個依然唔得 下載哂全部 同埋另外自己試都唔得

我試左個patch editor, 一run process 就出error, 你係點係11.3.1 JB 下既Flex 3 process 到?

先關閉要process既app
以Payme為例
Patch Editor > Add Units > Payme > 彈Processing Error
禁左上角back > 開payme
再入Flex 3 > Add Units
應該就會見到

Iphonex 係咪用唔到住 試左好多次 唔係重新開機就係卡住係黑畫面

係得既, 不過只search 到一項係jailbreak 既野, set 左value to false, 再開app 都一樣error.

我係disable 左liberty 先黎試.

我好依賴一堆 tweak
諗住換機
想問去apple 出iPhone 係咪一定會最新iOS

係

payme既話你加hackyouriphone源
裝HSBC Bypass

搞搞下依家都唔JB 太麻煩

用返原作者個repository好d

古代人
而家出到ios12你仲響9梗係唔慣啦

我都6仔9.3.3 jb
準備買部iPhone 8 擺到可以jb先轉

得左，仲係到諗緊二揀一
已Jed

用左iphone不嬲都唔JB, 有需要app就買

買app同jb有咩關係

佢仲停留係 jb=down翻版app 嗰種思維度

我而家仲用緊6+
唔係手痕升左cydia某個tweak 白蘋果後我應該仲用緊ios 8.4 jb

ipx係咪用唔到？裝完一開秒彈app

你講Flex3 用唔到? 我ipx 係無問題, given 你係俾錢買flex 的話就實得.

你裝咩版本
要Flex 3 beta 46先得

入嚟好懷念
想當年又Winterboard又呢樣嗰樣
老喇老喇

啱
而家jb仲有咩app好用

諗緊ipad j唔jb好
我會熄機

而家階段仲係熄機會無左jb?

ipad就J啦
你話iphone用開payme個啲銀行app會block左用唔到就唔方便
ipad唔常用同錢銀有關既app就J

但係咪重新開機就無左cydia ?

用iphone唔Jailbreak 正契弟

jail完用uber成日ban ac, 解完一用又ban, 無限loop

燥鳩唔撚jail之後冇事

有 但會彈app 都係要重jail過

Jail完連uber都叫唔到？

大家暫時裝左咩TWEAKS?

call完車到用credit card比錢就error, 重新開app之後就話個acc封左, send完email同cs講就解番, 下次用又係咁

我都唔知係咪我個version太舊定點, ios9.0.2
有冇其他巴打有呢個問題????

之後要用payme無計升左上11了

11.3.1都好似唔得

你地係咪冇save blobs?

我ipad 11.3.1冇問題

iphone x 11.3.1都ok

佢成日processing error
跟左個方法都唔得

手頭上有部6s ios11.0 見到呢個post就心癮起想玩番jb

除左轉theme 我諗唔到仲有咩需要jailbreak

其實仲有咩tweak 係ios冇
cydia有？
求各位指教

電話錄音 通話震動 youtube download
雙開app

雙開app即係咩？
好似an機咁？

我覺得jb 原因就係得自動轉珠

差唔多有關錢銀既app都有jailbreak detection
各位有咩方法解決, liberty nosub果d試過哂

例如

暫時除左HSBC reward+ 係唔得之外, 我試左幾間都得, payme, dbs, citibank, bea.

我知呢度係有巴打整Flex3 batch. 睇下有無高手整到HSBC reward+ 同payme 用flex3, 咁就以後咩version JB 都有flex 去解...

bea得? 我唔得, 有冇教學
FLEX又process唔到

Liberty Lite

其實係咪lite版好過普通版, 因為我見lite版冇no substrate

唔係lite 版我見佢唔係好work.............好似有d 野short 左.

所以, 我係裝liberty Lite + NoSubstitute

分開2個app.

試試先, 唔該哂巴打

其實有d垃圾game都過唔到jb
liberty lite果d都過唔到

試過full唔得反而lite得

原來有post